有人號召817打黑衫、老師同媒體

未fc po定先 希望各位手足保持警惕唔好落單 帶啲遮去防身 唔怕一萬怕萬一

自推

721 811

1. 少女被爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 地鐵站內射tear gas

推

等我一陣

自推先

冇直接招打手嘅channel 我都係係另一個grp有人sd圖出黎 嗰個grp你要我可以放出黎

Fact Check咗未？

未 我都問緊

問咗佢話公海grp sd出黎 但我唔知點開公海grp個discuss

問緊邊個公海